好羨慕以前嘅自己

睇ig見到有個朋友不斷叫春，其實好羨慕佢

可以隨心所欲，愛情失意可以講，可以發洩

就好似以前嘅自己咁

但係因為而家唔想俾人知太多野，講太多是非，

乜嘢都淨係可以收埋係心，壓抑着，亦都冇人已經想去主

動撬開我，好似困住左

以前有啲咩都同屋企人講，但係而家又要扮冇事唔想佢哋擔心

淨係可以每晚瞓唔着係咁Loop MLA，聽歌，聽住人哋嘅故事諗返自己，呢一種折磨真係好爽

利申：叫春

已經叫春叫到冇人可以講
覺得佢地會煩
Ig都叫得好隱晦
唉幾時先唔痛呀

你兩個月lah wor，同一開始比有冇好啲

好驚兩個月之後我都係咁

成日叫春會唔知其他人點睇自己
抑壓住好辛苦 開咗個private ac畀自己叫春
基本上每日都叫幾次

明明以前唔使顧慮咁多野
而家又會諗啲人到底點睇，又會覺得好多覺得佢哋叻或者成熟嘅人都唔會咁做所以自己都唔可以

從來唔會喺社交媒體叫春，可能我太在意人點睇

最主要個ex光速食新女
啲意志力打沉哂
唔係話希望復合
而係佢咁樣好似否定哂同佢一齊好努力嘅我
其實好左少少
但我又犯賤去聽佢啲消息
康復進度好反覆

每個人發洩嘅位都唔同嘅

真
好羨慕啲人咁易消化負面情緒

知道左呢啲消息都好呀
起碼令自己死心 加快復原速度
我都分左兩個月

啱啱有人同我講原來分手之前已經開始同個男人傾偈

啲情緒即刻又爆咗

巴打圍爐
想keep住有人一齊傾偈 如果唔係捱唔住

頂得住嘅！有時諗返其實應該好多人都經歷過自己點可以咁容易放棄，同埋之後10月頭有hall住應該可以分散吓注意力

真好 我頂唔撚住 仲要日日扮冇嘢返工
無心工作 工作效率好低
唔好意思喺度放負

分左幾耐

一齊努力面對咁，咪唔好意思！反正而家個世界刀予care你開唔開心

介紹巴打聽下my little airport，一開始會覺得on99，但係聽下聽下會愈來愈有feel自虛一流

巴打 我明你感受
我嗰陣時仲要係frd打電話同我講佢已經同新女一齊
仲要講到我有幾差 條新女有幾好
果下我個心係果一晚碎哂 情緒大爆發
差啲真係想死咗去算

但係時間耐左 其實你諗返轉頭都冇咩大不了
雖然而家都仲未話完全康復
但係我覺得身邊有朋友陪係好重要
所以我覺得如果巴打有咩唔開心真係要講出嚟
發洩吓 咁樣會好過啲 亦都係放過自己

完全明呀
忍唔住想知佢啲野
唉我淨係知佢溝緊條女就黎得手

發生咩事咁突然啊

你過廿五未呀？

不過整體上以前嘅自己開心好多。
雖然偶爾遇一兩衰格人。。。。。

連登就係一個好好嘅叫春平台

唉，啱啱玩完，講起ex，個下冇野，訓醒熱鬧過後，好失落，自己出咗去，忍唔住睇返啲相，有個衝動想搵佢，不過算，夾硬迫返入去，上來叫個春發洩下

完全明
上一次去玩個陣係咁諗起佢
到走個陣係巴士係咁喊
我就再冇去玩